認真問 10雞 定期定收息股？

想依年穩陣過
10雞港紙 做港元定期定買3/2800?

All in liverpool

多謝幫推

買s&p500 唔好買2800

無知一問 有咩優勝處？

10雞去澳門推重好

1580 456 700

10雞姐係10 個？

買內銀啦，如果建行平多一蚊我諗你可以考慮吓

係啊巴打

多謝分享
但可以講下點解內銀嗎？

我係低風險人事 巴打
雖然有諗過700

700好低風險
大市升就升足有突
大市跌雖然都會跌突
但未來幾年唔股災
我相信700潛力無限

係恒指成份股揀5-10 隻有信心既黎月供

唔該巴打
想知巴打點解覺得未來幾年唔股災

好 其實依樣都穩陣 就算個市奶野都係坐下

股災本來就冇人估到
08巴菲特都賴曬野
但你話買銀行收息股
股災一樣跌到仆街
150蚊匯豐跌到30蚊
收十年都唔夠你填番條數
咁點解唔一開始就買高增長既藍籌

純粹非專業意見，如果有錯希望有巴絲指證
美國加息有利銀行業，而且國家政策求穩定，所以內銀一般風險比較低，有乜事都好都會出手救行，農行就係個例子。

而且好多比較賺錢嘅MPF都會有建行做成份股（你可以睇下Fidelity D MPF 同mutual fund)。人哋成條團隊揀出嚟嘅股份，點都會好過你自己一個人㨂，最重要就係入面啲股票都有MPF 黎支大水喉照住，跌唔得去邊。

咁照你咁講咪銀行股囉

心水 中銀 交通銀行 農行 中信 工商銀行 同 建設銀行
巴打會簡邊隻呢？

去到黎步就自己黎啦

1 0雞股票無撚用，最小都50雞先入場，所以去澳門重好

All in 1800